Bryan Cranston同Aaron Paul

又有Youtube片睇

個Emmy獎

bryan cranston

It’s science bitch

Bitch

其實佢兩個係呢套劇之後算唔算好紅

好正

bryan cranston紅啦
有埋oscar提名

aaron就一般般

幾時搵佢地開套sitcom

Aaron配bojack正撚到痴線

佢地2個一齊真係好有火花

Say My Name

我知 最衰連登冇咩人講
好嬲Emmys冇提名套野

睇呢條片係咁聽到嗰個冷帽傻鳩把聲

想睇佢地再合作

better call saul八月上新一季啦